屯元天游玩吹水whatsapp谷招人

屯元天group招人
經常有聚
成日廢up
無聊既你快d入啦

留返資料係條link先
盡量都平衡返男女人數
唔出聲唔出聚踢
嚴禁潛水

推

撚

手土

吹水唔出聚ok?

死返5p搵啦屌你老母

1

屌你老母死全家